X-MEN 終章預告

都係覺得X-Men正過Avengers

Logan 呢？

Official係終章？

都係為左睇quick silver

去左做Ironman司機

sansa完全係敗北

wiki話new mutant 先係終章
但呢堆人係最後一次做XMEN?

新變種人比迪士尼ban左，原本話8月上，結果而家無左件事

太撚型

老喇

dofp到呢家都係幾年啫

天啟個樣已經老